百代傳承 先教子女 ”香港黑警係最可恥嘅職業 係打市民嘅暴徒 係社會寄生蟲”

我一定會咁教
聽到個仔話大個做警察，就等於話大個做黑社會

教左仔女未?
唔好俾藍屍或未來芝麻人寫嘅”通識”改變歷史

已經教緊，佢自己亦有眼睇
不過佢唔會叫佢地做黑警，會叫垃圾

首先香港人要生下一代先做到你講嘅野
眼見好多人唔生
你講黎都哂氣

有賤渣住公屋㗎戇勼仔

不嬲都係咁教姪仔姪女

唔好同佢地玩
唔好理佢地
傾計都唔好傾
杯葛佢地

keep起呢一年既警暴片，來龍去脈

睇片震撼過把口講啊

補習老師都要出手

好仔唔當差
當差正仆街
仆街教出黎0既仔女都會仆街

一路教緊
仲會教埋360富臨呢啲 點解唔會幫襯

香港警察 社會垃圾

全港最大犯罪集團

世代永續，DLLM港共政府只要存在一日，都淨係會教下一代呢個政府係垃圾，黑警藍屍係畜牲，大家鬥長命囉。

黑警罪行，流芳百世

咁係會教壞架。

推

代代都要以當差為恥

剪定d休班犯罪報導做教材

個仔仲細
幫佢寫緊依家發生緊咩事
等佢大個啲可以睇

要係一種文化
要24&7咁去鄙視
一聽到個名好似過街老鼠咁

推！

應該叫走狗

真

呢d on9 仔早就完全封咗

阿爺阿婆個代已經有講啦好仔唔當差

jj

要由身邊做起
如果有親戚朋友做狗 要全部鄙視佢哋
等佢地係社會就好似渣滓咁
只能自己圍爐

岩

黑警 恐怖份子

已經係咁，
但驚翻學唔識保護自己俾藍師針

Nice

職業有分貴賤，做警犬就最賤

仲要佢哋唔可以同做黑警既仔女做朋友
會被佢哋教壞
容乜易郁手打我啲仔女

家訓

為黑警感到羞恥

生活上排斥警察
唔俾佢同警察既仔女玩
好驚佢地學壞

唔可以同警察拍拖
唔可以同警察結婚

街泊牛肉乾抵過停車場